[Hello!Project 討論區#43]無人及我 你怎麼竟然說 宮本佳林是我 by文乃

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜

石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜

川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 野村みな美 浜浦彩乃 井上玲音 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野田紗栞 小野瑞步 新沼希空 谷本安美

岸本ゆめの 淺倉樹樹 小片リサ 秋山真緒

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

邊度黎依句野

禾老婆生日都無topic

你唔出力 係咪掛住打丁唔搶1001

改詞高手

同禾老婆食緊蛋糕

食完蛋糕食咩？

lm

不食了要瞓教

自戀型態好可愛

睇反春水畢業場首Fantasy 其實都睇得出牧野放左幾多心機落去

但係比人話佢舞蹈動作過大

其實救世牧都幾努力去做好呢份工

算係咁啦 12期人氣得佢入到人氣組

單春迅都唔識

上個po見到堅正，算唔算佢巔峰之照

所以我覺得上面啲人話佢哋俾唔到壓力前輩 可以話係扼殺左佢哋嘅努力

調返轉
前輩做唔到比人模仿嘅對方都係前輩組嘅失敗

唔係好聽廣東歌

想知咩係 By 文乃

前輩話冇壓力 係咪因為搶唔到佢地Solo歌詞？

岩呀 有D野係雙向
你睇下桃子教女教得幾好

早安缺少精神領袖
召回Riho啦

我覺得間唔中參考下kpop舞點跳係個幾好嘅方法 雖然唔鐘意kpop 不過佢地啲舞係做到應剛時就剛 應柔時就柔 如果maria收一收啲力水 成隻舞就會跳得好好睇

kpop d舞好q齊
真心勁

如果佢地真係咁諗就出事

超齊 但唔鍾意佢地過份賣弄女性曲線既舞步

男果d kpop跳舞仲型

有排屋企人睇pd101 啲練習生係好痴線 跳舞個個都有大石水平 唱歌大部分有juice juice水平

kpop係咪似舞團多過唱歌組合

有fd問我h!p入門聽咩好 跟呢個次序塞左呢堆比佢

鬥三樣野

唱歌solo line
影相企位
跳舞 position “0”

要睇邊啲團 好似twice嗰種咪叫正常啲 男嗰啲真係型撚到

男團跳舞 只認EXILE 其他不了

推人入坑試過比一堆相 叫佢隔左鍾意邊個女女先
然後再搵相關野比佢睇

川村文乃
佢同佳林好似樣
連成員都會認錯

佢有分主音同rapper 但全部都跳舞勁

我唔識分 電視立下眼見到 全部女仔都一樣樣 d團多到

Exile 我剩係識轉轉轉果下係佢地發明

j家同4648一樣

有主音 rapper 其他全部係走音

愈睇愈唔似
奶奶正d

Ching sick ball

聞一聞邊個有魚腥味就分到

有冇人覺得早安成員會暗笑知醬出生於地下偶像團體？

睇佢唔起

又未去到走音嘅 音域窄啲姐 上高音咪比返主音唱 其他位咪合唱 每人有啲solo咁

其實地元偶像同地下係咪一樣

全盛時期嘅佳林真係好可愛
依家殘咗

地元偶像會上地元電視台 乃乃以前成日上高知啲電視節目

唔識呀 問下偶像專家 Shuu唔識串

我自己分就 上唔到電視 劇場Cafe細規模既就係地下偶像

前輩都唔掂點教細

地元應該威d

咁知醬果隊係咩？
定係應該用錫身程度黎分？

台面偶像＝唔掂得
地元偶像＝踩背
地下偶像＝攬

我記得知好似地元

知以前個團係群馬

定應該用活動Area而定

地元＝專注果個地區

地下就唔知 會周圍去？

求高手解答

地下應該係無地上波資源嗰啲 地元大部分都計落地下 有少部分主流出道 48嗰啲咪係 akb=秋葉原地元 ske=名古屋地元 nmb=難波地元
應該係咁 除非唔係

我係當地下=無主流出道嘅團咁睇

Search左陣 地下同地元 應該分性質 唔係分高低

地下偶像＝專衝握手影相摸摸果種 AKB果種 （但成為左王道)

地元偶像＝為特定地區而選出黎 例如知果隊 一開始係為左宣揚果個地區

正派偶像＝HP果種 唱歌跳舞表演為主

人地16年寫既文章

請大家多支持十二期
我有架 我真係有架

Muro扮Maria. 好神似

簡直係一樣

飯製

同我地香港果枝差唔多

Muro模彷能力好強

室田既模仿技

りかこ個look勁靚
model果然係model

笑左 13期影響力 就係14期要拆人骨 拎人氣成員空降救場

無止境咁加人

望下自己
唉屌 咁樣糞營想執笠都難啦

如果con啲衫都有咩咁上下水平就好

成日覺得室田好可惜
點解紅唔起 明明笑容咁可愛又唱得歌 形像又開朗

如果佢喺早安 做唔到ACE都做硬主唱

天使無ace 因為實力好平均 無話邊個特別勁

問題係冇ACE 畢業後會攬炒
因為都冇邊個特別突出...出左團之後...

做得hp都預左 hp本身都唔突出 連さゆ咁突出 出團都收晒皮

真係要定ace嘅話
りかみこ

呢個會變左ace cp

咁啱係一對姐

室田算低人氣

咁應該係點分地下同地元

當兩樣性質睇，地下地元可以並存，但是但一樣唔implies另一樣
其實地下地上個界線之間我覺得有灰色地帶，我會叫做半地下，都係靠睇得多團有比較下就會識自動分類

概括咁講，我自己個標準係：
地下：冇major debut、冇同主流唱片公司簽約、媒體曝光率近乎0、演出只限於一d細live house
半地下：上面中左其中2-3樣

地元：活動/演出局限於一個據點（通常係一個縣/市）or/and 團隊image以活動據點特色為中心（例如りんご娘係青森縣地元idol，用當地特產蘋果做image)

hp半地下

都就地下架啦

中間Maria要扮知醬..
佢竟然諗勁耐都唔知點扮。。

究境係知醬完全冇野可以扮＝空氣
定係Maria根本同佢唔熟 冇留意過

BTW, MA DOO Shopping 完了...

生田又係電話不離手
想問好耐

DOO最後一次夏日合宿呢
DVD MAGAZINE，邊拍生田瘋狂禁電話，係咩一回事？

我成日都同朋友講U社只係想永續營運

我都係咁樣分

靜

求解答

沒有最差只有更差

女兒節con春菜唱返野菜個首黃昏交差点 聽到我想喊 唱得都唔算差姐 有啲想加推添

加推個就走 值得咩
支持13期
加推加加加啦

可能會留多幾年打破魔咒呢 你地有無咁想佢走

糞社魔咒邊有咁易打破
佢又唔係最賺錢嗰班

就係因為驚佢就快走所以先想見多幾面
唔搶你加加加啦 佢等緊你錫佢

聽過尾形初出道就覺得咩都唔係問題

沙由最賺錢都要走
春菜唔例外

仲需要佢湊住班細架嘛

打得破佢都唔會留啦 25歲女去拍拖享受下青春唔好

日本女人結婚壓力咁重
放過佢啦

BTW主唱位通常唔會安排短時間長距離移動，即係好似生田或者中西咁由最左跑去最右，以免佢地走位走到斷氣，然後唱歌走音

睇下田中

睇下小田

Sayu好似話佢唔需要男人
唔通佢係les

咁係味因爲solo位喺center位多唔洗點走位？

如果一直企開旁邊果d就要經常換邊

有錢咪唔需要男人

扮咗四日工今日真係要做嘢，所以係靜啲

我需要sayu 比佢包養

Sayu reina都係小富婆

其實12期之中唱功最好係野中
唔明點解好似最唔受歡迎係佢
握手會條隊佢最快冇人

可以咁講
件事既辛苦程度/體力消耗完全唔係同一個級別

走位會爛腳
唱歌會爛聲

樣同身形

隻腳世界級喎

個樣都ok喎 佢隻腳真係咁肥咩

recap: 片先係真正嘅樣

佢個好易腫

係塊面肥 你睇返春水畢業嗰場就會明

果場成個肥媽/杜麗莎咁
肥abc

咁咪好睇啲

邊有肥媽咁勁 冇留意喎 睇直播個陣你地有冇嚇親

有少少 個雙下巴

有雙下巴睇落去勁老

今日插咗盆花

依加睇返先見到

呢pair係咪有啲少見

見到心諗:哇搞咩尼

每一次影到佢 都係公開處刑 好殘忍

搞乜要插花

可能公司福利好姐

去得美國多

冇鏡頭都好殘忍

可能慣左食薯條

其實依家成隊野都偏肥 唔知做乜

知 麻 野中 牧野 早安4踵

聖就係一直踵大隊長

得生田 春菜 加加加 叫做瘦

小櫻正常

豬音可接受 因為

點解得十個成員 好似差1個
醒唔起

橫絲出黎打鑤佢啦

佢九成時間都係同あーりー
同埋佢少更blog

原來又係唔更扑嘅朋友

可能真係要問棵樹先答到你
利申 我係唔識插

かみこ而家仲多blog過佢

反而佢更得仲多

躝啦 我橫山都可以唔記得
早安有12個人 計埋橫山仲有一個係邊個

石田

印定佢個樣係件衫到同知麻講呢個人就係成日ff你嘅變態

ff完後就數早安成員時竟然漏咗佢

佢依加掛住加加加 唔會記得我橫山啦

佢淨係掛住加賀對大家都好

係喎 唔記得左石田

你估我今日推邊個

要睇睇今日邊個無更扑先

原來聽日就夏con

我麻實唔會更啦 佢次次開表演就唔更 要專心閉關

椿真係握手女奴

07/22 (日) 愛知 早朝生写真お渡し&握手会イベント（イオンモール熱田）9:050
7/22 (日) 愛知 ハロコン2018夏（日本特殊陶業市民会館 フォレストホール）15:30
07/22 (日) 東京 オリジナル特典サイン&握手会イベント（SHIBUYA TSUTAYA）21:00

如果加醬今日冇更....

行程緊密到呢

陰公

櫻都係一時時
好彩自然見到佢瘦，但係唔緊要啦

朱音：睇吓上面

染咗髮好睇啲

染邊隻色最好睇

想睇佢挑染紫色

個扶手位實在就得太好

專業攝影師

染啦染啦
hp而家啲髮型好悶

我覺得還可以 起碼唔係全體鐵瀏海先

有排知、春水、朱音同橫山髮型都好似，要Load下先知係邊個嚟
好彩小田又矮又all-back夠易認

額頭認人大法
以前吉澤染埋金毛都仲得
而家個個都沉色

大石留呢個頭就正 型爆

得我覺得野中有時幾型

大石染淺色幾好

正

大石:庶民 獻上你嘅膝頭啦

幾時出返隻Mr. Daishi

明知係だーいし
但第一眼讀咗大師

咁留返Ms. Daishi 俾大師

我平時打daaishi

舞台劇幾型嘅
平時表情係差少少

炒哂而家班老師請舞台劇啲幕後好過

呢樣真

麻好鍾意舞台果個唱歌老師
應該有料

教到大石進步左咁多 緊係有料

星期日朝早九點半開場
早場live

痴線

成員好慘

星期日仲要咁早開工

啦都話今年開新秋con
唔係satoyama果個

由朝唱到晚

10月21好似夾到早安秋con睇

六點到會場化妝試mic

起身喉嚨都未開哂唱咩歌

諗起上次個ドッキリ

星期六8點完live
即係9點10點先走得
第二朝分分鐘6點又要返去
痴線

大渣巧，禾D Hi Morning musune 18

[url]中國con傾完又唔代表搞得成 [/url]

咪又係里山里海個名
星期日朝開完con 下晏又要賣野

有機會去到

考慮下
反正唔使拎假去

屌 比佢fake晒 以係係新野 秋con hello fes之類

咁公司都幾洗人洗到盡 咁早起身開con 下就又賣野 係咪痴撚線

里山里海任你影
交多啲稅

你唔係話開左學少去d架咩

影完唔買 食霸王餐

以後鹽爆你

呢個星期申請咗去交流，如果最後揀我去我就自己留多兩日睇埋con

年年去都係怒影

去邊交流？

鬼認得咩

下次去握手會
麻巴：麻醬BB記唔記得我呀
麻：上次齋影唔買嘢果個吖嘛
麻巴：原諒我啦麻醬BB
麻：哼，我唔想見到你呀

東京

上年hina fes有檔賣t shirt，個fans買完叫稻場揸住俾佢影

麻巴：錢炸麻！比你囉！ 錢呀 ！錢呀！錢呀！攞去洗啦 死臭麻！
麻：thanks

諗下都開心

做野定讀書果度

做嘢交流吓咋

可唔可以叫佢笠上身？

麻巴：sor，係交家用

順便衝秋con啦 10月有新單可能都有握手會玩

就算去到都要睇吓schedule有冇撞

盡做啦盡做啦

真係有
去唔到啊

做野啦咩？點解去唔到

呢啲狂影囡囡嘅機會 唔屬於我

可以自主的人生有意義嘅
但當老細同客當你係狗就破壞實踐意義嘅機會

和田さんがいるうちにアンジュルムでやりたいことです😆❤️
たくさんあるんだけどその中でもやりたいことは…
アンジュルムでアルバムを出す〜！！！！！！

かみ好孩子
幾時肯出新album呀糞營

排到期瘋狂握手同合影既時候

仲寫埋sayu生日
かみこ

如果我去到成，拎個ipad開你個樣帶埋你去

成件事好車頭相

屌 視頻啦 帶我見知橫得啦

啲大學生影大合照果陣好鍾意咁樣
我都中過伏

通常都係啲仆街放飛機先會比我咁拎住影大合照

仲要首歌寫好唔會俾人搶走

方便快捷

hp都好忙下 春秋搞fes 夏冬搞hello con 仲未計每個團自己有hall tour live house tour 血汗工廠

忙住搶錢
可唔可以忙喺外部job

牙痛post都遮唔到大福臉

外部Job要同出面分錢
無咁好賺

想搣下

忙左D錢第日成員有得分成既
好過鄉女想有工開都難

繼續成為愛理資金

唔知點解佢地兩個望落都好香

愛理諗起都興奮#:P#lme #:P#lme

頂 SoSad

其實佢係咪社長個女

以前啲舞咪又係同隔離檔一樣咁易

春水 惟一Solo Line 私 係咪都分埋比Maria？

好似執過細微位黎
一字排開果度大家個幅度終於接近左

執過嚟
加上運鏡避重就輕，fing下fing下

睇完條片我又覺得我舉錯左春水色
麻果隻咁綠既 我條棒明明係偏藍色

組隊

我覺得白金9d舞仲簡單過2000左右d舞

跳簡單舞都有氣勢過跳Formation Dance

第一part個句wa ta shi本身就係牧野唱
春水個句wa ta shi 係第二part
同埋通常上節目都會縮短首歌
所以春水上節目係連solo個位都唱唔到
除非個節目比佢地唱哂成首

其實係咪因為麻醬踩多幾下D拍子
所以成日比其他成員多左動作同睇落有D唔同

我以為最後一隻 會比春水句Solo在第一段。。。

你係咪冇試過聽哂成首歌

千聖+玲音+岸本會正好多

唔記得D分詞姐 鬼記得咁多野咩

發現麻醬成日動作同人地唔同或者多左D
係因為佢下下拍子都要郁下 唔郁唔安樂 ADHD？
定佢係16beat狂魔？

應該係16beat入左骨

你一次過問咁多問題 不如去握手會直接問佢 買百幾張握住隻手詳談

話晒比成員知 等麻醬冇得再咁突出

唔係不嬲都教16beat既咩

我都想同佢傾認真野
想知既野太多 幾日幾夜都問唔完

16beat 係唱歌數拍子
跳舞唔熟但感覺上係8beat

係 但做唔做到係另一問題
我估究境成員係死背D動作定真係聽緊拍子黎跳舞都有唔同
同埋12期打後淳君冇再親身教

和田都話天使都冇乜人識

天使而家都無乜機會唱淳君啲歌啦

留個line id比佢

秋名音樂大師 請講解

不過淳君講過偶像幾時都要16
（9估）而且早安都唔係個個跟到 跳8唔出奇
但麻自備16 咪多左勁多動作

但其他人作果D歌易上口D

其實我冇睇咩16beat 啲嘢
佢係一個bar 數哂堆16分就叫16beat?

淳君多數一開始唔好難 聽3-4次先覺得好聽

之前微笑啲歌不知幾易上口

啱呀，個個團死握難握d錢都唔係用返係佢地身上

係俾早安先咁怪

16beat係咩？

因為佢冇乜重覆

好鍾意睇而家啲天使後輩喺BDE唱微笑舊歌
令人覺得佢地真係鍾意微笑同天使，而唔係因為入唔到MM先打而家呢份工

16拍 我自己聽到係一句啱啱好數到16拍 a gonna 同ayh都數到

我諗個個入完天使都寧願係天使都唔要去內鬧少女

1 2 3 4~
1&2&3&4&~
1n&a2n&a3n&a4&na~

咁樣？

7： 16 開始講 16beat
佢地跳舞都有用

依個節目會講解埋點解淳君音樂咁難入腦 要聽3-4次

做乜鳩
Btw 呢個19套盛惠2500大羊

裝刀咁款

你估個套真係咁用？

知好衰
見到小田係到跳就笑9佢

7:41

我竟然覺得搞笑
肯定係返工返到懵撚咗

因為啲chord全部唔同

OT仲扮工

係
果然係音樂大師

依度好多人材
又有畫畫大師

佢係黑心底

因為我已經睇左呢集

玩下淳君隻game訓練節奏感

大概就係咁

臭g

唔係點用

Cool hello

唔講仲以為係我的英雄學院啲周邊

反轉個套 然後套落去適當既位置

好難呀
姐係同一個時段 正常速度係 啪 啪 啪 啪

我就光速 xx
啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪

將16beat融入_生活

會唔會磨損

參考羅志祥

拍人屎忽嗰陣數16beat

姐係一個bar數4下 8下 同16下嘅分別

櫻就變綜藝掛了

咁幾好吖
如果把聲爛咗仲有其他作用

咁要練下先得

如果一個家族入面有sayu做家姐
麻醬做妹妹...

應該好易會比人拉去坐監

除非...

搞夠禾老婆未?

我都想有個咁靚嘅家姐

借黎用下啦 今日佢生日咁高慶
等眾巴打一齊同佢慶祝

惡搞 成面cream

成世唔洗識其他女仔

夠晒滿足啦 但要唔比佢地嫁人

會成日被sayu打上blog取笑

佢成日笑家姐同老母

家姐有時形容到好似傻既咁

明明自己唔係好得去邊

之前睇相 佢家姐都好白滑
可能佢老母都好白滑 個樣仲唔識老

咁3母女....

父重或成為最大贏家

如果有個細佬 都唔知點過好

其實れいな細佬都好幸福

諗起吉澤本來都有個細佬

有個大哥

出文！

我姊姊是早安少女

睇完椿工錄音 feel到谷本唱得好辛苦

陰公 為左睇さゆ

睇左好多次春水畢業 成員贈言 都唔SAD既

想拎返去J

大阪少女就係要開開心心咁走嘛

成員都好開心

春菜巴，我買握手飛買到去6部

有幾多朱音

最少眼淚係咪今次

你真係盡做喎

有冇收的知麻

今次後輩走 無咁多眼淚正常嘅 通常都係同期後輩喊

家で見たかった

大石果段係事實
佢話尾形太溫柔 好多野都冇搶 讓晒比人

同鬧佢冇野心冇上進心 冇分別

春水太唔搶風頭 實上唔到位

其實以家知醬都有依個問題

以前有桃子發板 依家在早安 唔自己搶鏡頭 冇人會可憐你

大石都啱嘅 畢竟出到社會工作都要主動爭取機會

横朱各6
知得1

朱音實開心死 竟然有人買6張握自己

36張豬？

我分開每部都入去
其實握手低成本，少人氣嘅member都有得參與吓
影相先見真章

6張姐

影相真係會冇人？

你今次影邊個

上堂上到太挫敗，唯有買多幾張握手飛

睇少左個橫字
以為每部各6

原來你鐘意橫架咩？

去搵多D快樂返黎

三横朱一知
上次隻朱條隊由開始，到我排完影完知都係冇人，我係唔洗排直接行入去影朱，同時附近member條隊都仲係有人排緊，影完出黎都係冇人

朱音開心死

知横朱

如果拎一疊2shot卷入去係咪連影幾張就走

等我上網睇睇
比幾分鐘我

成堂醫學嘢難到傻，最醒神個part係醫生話考試會考

點解我船睇落咁天真無邪的樂園？

不了

梗係逐次影啦

7張影相 大戶

諗好點令豬記住自己未？

平時一張張咁咋？

麻竟然話春水2年前揾自己傾心事 係第一次有後輩搵佢傾

睇麻個反應 平時有成員搵佢講野已經係奇蹟咁 究竟佢地有幾同事

唔係個個carry到

到底有無50人同朱影相

麻以前除左do都唔痴其他人嘅

應該係平時痴痴地 所以少有人講心事

對橫朱講 Hi 又係我啊

^_^
呢d係咪都可以買？

係咪呢啲

Yesss

可以點買 係咪一張一張計

橫山電台講成員形象落差

佢未入隊前以為後台既麻會好活潑 好多野講 結果佢係完全唔講野 一個人做自己野果種
然後櫻反而係最多野講果個

有時諗...都唔知係咪真痴... 扮工少女姐演技太好 太專業

個日肯定冇啦

可能佢都明自己思考回路比較唔同
廢事大家難做就⋯⋯

橫山轉左髮型 冇左啲頭髮遮一遮
塊面好似肥左
知醬果個厭世樣
石田話緊大家柒啊
野中個樣令我諗起佢同盡做巴影個張2shot

佢都有講過類似既野...
成日驚自己會煩到人 會激嬲人 會令人誤會

麻醬

知: 幾時收得工

其實佢地個反A手勢 我硬係覺得係粗口手勢

麻同知 邊個會頂唔順先

麻仲有dome夢想

野中個含春表情

佢塊面黑到
知：我同你班人影算好比面

知都有春水夢

認真
麻仲有野心同有目標既
但知醬好似冇乜聽佢講過目標。。。

講到知好似日日都星期一9點咁嘅樣

知：仆街 送Hair Spray比我仲同我扮FD 遲早有日踢爆你地

佢上MS果日心情特別好

春菜 大石個d better

點解影到咁都放上黎
佢地唔會影完之後圍埋一堆睇返咩
諗緊佢地會唔會：哇影到我咁柒再影過啦

我加 聽人地講感想都喊

我加先係最真既人！

加加加世界第一！

佢地： 知醬影到咁樣衰 就Po依張啦！
其他： 好！

可能10幾年後啲節目邀佢地上黎 會玩踢爆
邊個唔like邊個 澄清我地只係同事 合作夥伴嘅關係

唔覺十幾年後仲有早安

知醬：好攰都廢事理你班人 之後又係blog暗串

我知仲真

其他成員一路講 佢喺後面一路笑

大奶奶

由Title串到落文章最尾段Ps
每日都好期待佢既Blog

會唔會走腹黑路線比教岩佢

咁佢地10幾年後都會變og 如果佢地仲諗係留係娛樂圈 我諗緊 如果10幾年後仲有早安 會變 モーニング娘’28 個名好老咁

有時又真係 啲同事無無謂謂咁
快手搞掂啲收工好過啦

頂唔改啦 越改越錯

所以麻影大合照 一係西 一係唔見人

舞台劇留意返 佢次次D戲服係最唔完整
換得超快

Blog黎啦

但日對夜對 有邊個想冇朋友 其實都幾慘
唯一陪住佢嘅春水背棄佢走左 所以春水畢業con睇得出知醬對佢有情

經理人好準時

同我地換狼模式差唔多

知醬笑得超開心 忍唔到笑果幾下勁可愛
要爆炸了

勁短 笑死

好想要佢件外套

你肯定係換
好似長期都係wo

blog只係廣告宣傳嘅一種

好厚粉睇落 係咪P太勁
但我鐘意 好似靚左

好Hea
係咪經理人打架

睇心情

應該搽粉加app effect
唔知佢仲記唔記得我呢

就快唔見晒D墨
家燕姐果粒都就冇埋

知醬 第一句自介 有時係用鬼Emoji 有時係用恐龍Emoji

你咁講我又諗起佢塊面真係幾多墨
但佢啲粉都係遮唔到

成班早安成員得Maria記得沙由生日？

Sayu之前有講過走之後得maria 會send mail比佢

我的麻

好冷血成班 枉Sayu出盡奶力帶佢地

原來Maria先最Nice

佢Blog素顏？

其實呢舊野賣得咁貴
同埋放枝棒入去 好易比人偷
雖然應該冇人會去偷人枝棒

横山：盡做辛苦了，快啲飲杯嘢啦

是唔是有代溝

因為牧野係最推沙由
就好似生田鍾意gaki 得佢年年去gaki屋企慶祝生日

咪又係琴日個張 戴左副眼鏡咋

扮工技巧
做好一份野分開幾次出

知：吉..吉你架...

以前知醬

扮fd少女組

又3p

記得DVD有影生田喺度自拍
跟住話呢啲相夠用唔知幾耐

色氣越尼越重

依加冇啦 都離左婚 好彩冇生仔女

Sor 其實係我教佢

1:24 我都好想摸隊長條腿呀

你教佢色氣曬氣啦

橫山色氣樣
知色氣聲
絕配

大家個樣都好疲憊

聽知唱 ずっと 好きでいいですか好感動

朱：影埋好走啦

麻醬隻右腳又出賣左佢 佢下一秒一定係走

豬：盡做門口等緊我 快啦 我得佢一個架炸

佢成日都出賣自己

幻想到影完相 大家即刻野都唔講 散開

Miki

野中好識搵角度

睇睇下知醬係咪肥左 件衫有啲緊

呢套衫緊到傻，除非你係大奶奶

又黑知醬 你好憎佢咩

緊先正

都冇黑佢 係咪又誤會左啲咩
我支持橫知

盡做cm
盡做幾多吋
答案小野田已經話你知
點解小野田會知

答案其實係左手個碌

花心漢呀

奶奶唱微笑d歌好襯

係右手果條

開左眼

慘

開眼少女組

點解hp唔比人玩showroom

玩得多咪唔值錢

LOGIC FROM：

Ban Blog Photo>3

邊得閒開 由朝chur到晚咁制

死啦 天使Con好睇過早安Con

船木BB 台上面好吸引

睇極都唔明點解天使會唔紅

定其實HP再推乜新團都唔會紅

靠早安個知名度吸人入村

入村後先再流飯去其他團

睇住班女女咁比心機
流晒汗咁 掉晒D青春喺度

但間公司咁On9 就好嬲

因為最出名果隊都唔紅

最出名果隊唔係實力最高果隊....

叫最出名果隊練下歌先啦

岩岩先發現原來上國料識唱歌

施主你冇事吖嘛

一直以為剩為得室田同豬利得
點知上國料都得

天使係咪比人落過Order要Keep住成日笑？
硬係覺得佢地台上笑容比早安多好多
有冇唱緊歌都會笑

所以睇落我個人都開心D

成班痴線架嘛

話哂人地舊名都有個smile

佢地睇落好開心好Enjoy
睇到好感動

屌 佢地連介紹成員個動畫都型D
邊好似早安果D動畫咁7

依家都好少唱舊歌嚕

個個星期5偽毒出晒街玩
得我真毒留家睇CON叫春

要麻巫女淨化你地骯髒既思想了

返工攰到喺屋企訓左陣

天使D CON衫靚到

櫻同知隻腳都有瘀痕

sor

櫻瘦咗好多

放工上堂而家先返屋企，我都想叫吓春

最左果個P走佢啦
都唔係同一隊既

睇17秋都咁high, 睇埋18春會爆血管

18春都冇出碟

比你回味下兩個禮拜前

17春會暴斃

咁快就兩星期...

成員：順眼晒

唔好咁啦 無左do已經慘

佢用反麻黎表達對麻嘅愛
直推會燈

麻成日自己企開一二邊

佢自己都識企埋D 大家都扮Fd架啦
專業D好 做得太出面睇得多都燥

我天使推

今次椿工錄音，得秋山叫好少少，隊長同谷本好炆水，好心出街就錄首易啲啦

大佬我求下你

冇眼睇

出事架嘛

アンジュロス

偉大嘅マロン

唔推其他團出去，一定紅唔到
過晒氣啦早安老老實實

Noooooo

谷本皺晒眉頭

我都唔燈 咁驚做乜
比我推會紅 我推親果D都係Ace黎

比晒資源愛理呀

個名過氣姐 成員都大換血過幾轉 我對佢地有信心

原來eri係比你燈死嘅

5月アンジュロス : 下個月有香港live
6月アンジュロス : 快啲出哂秋con日程啦

好loss

咁都要比d成績出黎

食屎啦

I know that feel sis

又唔見Reina比我燈死 我棒左Reina 3年

かみこ未上唱歌堂已經靚聲底

Love 淚色勁好聽

笑左 野中仲話全體一齊跟食屎老師一字排開練發聲

11月仲LOSS

出哂期俾我計下要點飛都好

下年春先loss

不過呢 我懷疑依個老師係唱跳專家

專訓練人邊唱邊跳 點減少用氣
所以同企唱唔同

一開聲已經拿埋口面

秋開始倒數

屌 唔好提

キラキラアイドル

佢地練歌 係邊跳邊練
推段出黎依位老師專練跳唱組合

都岩早安同樁

上天係公平嘅 有樣有歌喉⋯⋯

希望好似かみこ講
留返張album 俾我地

因為你對reina嘅愛未夠深 所以佢咁遲先走

幼兒體型

周末兩日一夜快閃

你都係想屈我姐
我屋企最多Reina Goods呀

天使都係邊跳邊唱姐

抱住...

我鐘意矮嘅

10月尾嗰程可能改飛大阪 快d出啦

我鐘意ipad

左手舉船木 右手舉上國料

然後自己諗

你推貓嗰陣我仲係小學雞

第三隻手呢

未夠12點

我對白金9 既愛多過依隊扮工少女組多多聲

還返ERI比我呀

4捨5入差唔多啦

佢係南極
長期夜晚

Ready Ready

初時kami入黎黑黑地，覺得同大師好似樣

駁唔到

面上果條咩黎

hello darkness my old friend

一個自細黑底 一個係易黑

睇黎我要整d膠元蛋白比kami先得

膠元蛋白好JAM架
要小心D眼睫毛

白金9啲關係好似仲衰過新早安

點會 剩係玩5 6 期夠啦

RISA - AI
|
SAYU - ERI - REINA

REINA-AIKA
JUN-LIN

好多Pair
依家扮工咪得 生田 - 聖
其他我真係睇唔出

最正係 RISA-ERI

GAKIKAME真係冇得輸
好笑到PK

豬皮邊度會jam

之前見過張關係圖

搞cp應該天使同JJ 會多啲

咁早安不嬲關係上冇得同其他團比 傳統黎
但白金9點都唔會差過依家扮工 起碼對得最多年係大家

而家可以年上組自己畫
其他全部不仲

最大問題係Reina姐
但佢唔會扮都唔扮

你試下畫早安18
我驚你紅線都畫唔到幾條

13期都可以不仲

有無人可以打破傳統

貓兔唔fd嫁 ？

唔係唔FD 係SAYU唔敢同REINA講野 要透過ERI

佢地老左之後大和解 當初大家都ON9

同事關係囉

不過ERI同邊個都夾得黎 性格好

無你想像中咁fd 好似話さゆ畢業兩年貓都無揾過佢 私下都唔會約出街 反而同龜係真fd

SAYU同ERI 係大親友黎
可以一齊沖涼

畢左業都成日見

全部畢業見真章

而家

好似有3個一齊唱過一次k

REINA在籍都講過好多次大家做同事好D
佢話做野成日見 私下唔會想再見

同埋REINA係即慶既人 唔鐘意約實

姐係就算約左 今日一起身心情唔好就會爽約
如果一起身係想出街既心情 就會即刻叫FD出去

一次咁大把

但好奇怪 麻FD果D 會去對方屋企都係其他組既人
佳林 中西

究境係麻自閉冇朋友 定係 早安內部有問題多D呢

6期係做野好夾既同事

麻想成為貓二世

唔識唱歌 唔識扮工
有咩資格模彷我貓

6期最高！

麻咁傻豬 邊識攻心計

傻啦，邊有真傻

riho以前好似都係同勝田fd

麻是扮蠢的
佢都冇話過自己蠢 係D觀眾聽唔明佢講咩姐麻
真蠢的人唔會做到人氣最高

春水果種就真蠢啦
由頭到尾 錯晒

扮工少女：做野就呢邊搵到錢，搵fd 去天使JJ 搵算

勝田好concernりほ成日一個人，所以周不時都主動去關心佢約下佢去街

竟然係隔離班嘅同學concern自己 做ace好大代價

りほ都冇朋友 唔公平！

早安1期都比較大 玩開大人遊戲
定晒D規矩出黎

如果早安20年歷屎叫做有輝煌既一頁
咁黑歷屎應該夠晒三本書

ACE比人排係咪傳統？

好可愛

天使3期打後全部加D人都係正確既
去到分埋船木都好岩
正到痴線

riho同聖算唔算係fd定係sp

船木入左天使個存在感已經無鄉女咁大

硬係唔覺得聖對riho有太多真感情...
又唔係不仲，只係覺得性格唔似會好夾

除左高橋 其他都有疑似被排嘅跡象

覺得桃入天使實在太好
大家都好照顧佢

已經好過知係早安
始終大GP人多

以現時表現黎計
船木》》》知

我知好慘 被逼害到又踵又殘

謎之音1：屌 無啦啦空降高人氣王黎搶飯食？
謎之音2：唔洗驚 我地一齊打壓佢
謎之音1：Make It To Be 空氣！
謎之音2：可有可無的空氣成員 好似尾形咁
謎之音3：收到 我出返去做野先

船木把聲都岩天使

唔明點解小聖要PO依張團體相
佢係真係覺得冇問題
定係有心PO？

有咁多張唔用偏偏用依張

船木仲矮過上國料

佢應該真係覺得無問題 因為麻張張相都係咁上下位同pose

依個係知？

10/21(日)の「Hello!Project20周年企画回」公演には、20周年企画コンサートには初登場、メロン記念日が4人揃って登場します！

今時今日仲有無哈密瓜推

豬利都一張一張寫比飯
天使真係好有心 想佢地紅
起碼長期hall tour先

推嗰啲古古古參尼

70歲未

係
腳明顯肥左

有時諗 如果微笑一期四個一齊留到而家會點

天使結尾圍圓陣唱 YESYES WE ARE FDS好感動

早安都唔輸 結尾有BRAVO 舞踏會
一齊踩 預意打壓新成員 好團結

有肉左

唔會有天使出現

憂佳次世代HP ACE

完全唔認得 OMG
啦 我冇棒佢架 唔關我燈佢事架

我反而想知點解佢隻腳咁多傷痕

謎之音1：枉死裏打！ 去新大久保咁開心 要懲罰下佢
謎之音2：好 我拎棍黎！

FF king

兩條世界線 一係就維持四人到解散 一係就照加人照改名做天使 然後兩個星期前嗰場有得睇一期四人同台 睇住四個大前輩點湊班塞豆窿

咁要唔燒肉先喎

OMG 睇完天使17秋 再睇返早安18 即刻覺得有D難聽.....

燒肉主犯係咪小川

使唔使轉推轉得咁徹底

小川約先 教壞埋其他人
憂佳都係為左拍拖先離隊 都唔好得去邊

但係和田都有BLOG私信

反而花音最醒

我依家喺早安冇推

箱推天使 正到

名已經出賣左你

改唔到呀 1個月

前幾年玩無雙7有個if系統 每關達成某啲條件 到重點關會有分歧路線 例如郭嘉無死 到赤壁佢會幫曹操打蜀吳聯軍
而家成日諗 如果畢左業嘅人無畢到業 新單有佢地份 首歌會變成點 con上表現又會變成點 雖然一切一切都只係ff

FF：

最近成員爆肥 係因為受到其他團實力高自己太多
大家都好努力提升

準備聽日夏Con爆贏其他團

上進少女組

現實：

呀屌 是但啦 想食咪食
體咩重控制 咪又係HP第一天團
佢地實力高因為人氣低麻！

--------------
我唔明點解知自己都知肥緊 仲放假走去食極邪惡芝士肥肉
佢係咪想用自己身體同公司對抗？

知:一次半次 無所謂啦

私は、
生田衣梨奈さん
石田亜佑美
羽賀朱音ちゃん
森戸知沙希ちゃん
山木梨沙ちゃん
小関舞ちゃん
船木結ちゃん

このグループでゲームなどしたんですけど
めーーーっちゃ楽しかったです！！

笑左 大石blog講拍dvd magazine好開心
數成員 冇數到上國料
開始比人話佢有心
大石性格其實好差之類

2ch 數漏姐

好多笑料架

啱啱先發現 佢地著緊套衫係agonna嗰套 姐係聽日音樂の日係唱agonna？

係

終於肯轉歌

知塊面好圓

加加都圓 明明唔肥

不嬲圓
CG 個時已經係

知未到好圓 係少少圓
當你拎朱莉同知比較下就會覺得知一啲都唔圓

今集upcoming樁錄音難聽到

秋山叫做好少少

公司應該幾鍾意包包臉
主推個d好多都包包地

係咪好想搣呢

想搣下朱莉塊面

好熱

未見新group名

かみこ: 坐你對面都唔記得

俾佢唱返啲輕鬆少少嘅歌算啦
佢尋晚同我講咁樣錄一錄即刻冇曬自信

見到有人著りなっぷ係愛理con果日條裙

其實點解要播出嚟

宅宅錢真係好賺
排隊比錢都等勁耐

排隊交稅

排隊上房

交完税仲要等佢執貨
廿幾條友

J吓個樣都好嘅
沖兩次涼好唱啲，但下期得返小野田睇 ，岸本新沼直接飛得

半個鐘mark

廿幾條友排 坐低慢慢睇dvd啦

岸本好差咩 會鹽人

搞掂

d人仔牌係咪去得好快？

唔直接答你

麻醬大勝利 自稱貨源已經預多左都賣晒

羽賀

走果陣refill 左襟章

新沼

點解可以咁熱

俾到盡最多都係值個人仔牌咋

會唔會係本身預少左貨

預得幾個，一上架火速售罄

有冇香港咁熱先

扮多人買

差唔多
香港濕啲但係多冷氣
呢度乾煎

香港嗰隻熱係好似蒸籠咁

今日落雨勁煩

落完雨涼左啲咪算好

出緊街先黎落雨

d水蒸發返上黎先難頂

蒸vs乾煎

落雨唔緊要
勁大風

今晚記得睇音樂の日

岩岩gel完頭，一出去就.....

深夜一至三點

為左睇佢地跳agonna

大師真係好 可以趁工作自私睇

而家又人多又吱吱JUM

希望大師畢業之後有得上美術節目

一舊水有得睇羅浮宮藏品(部分)抵到爛

睇緊早安14 hina fes
台下冇乜反應

以前有隊叫bitter & sweet 唔見左既

係唔係有個彈琴果隊

佢出碟唔係會mute啲打call聲嘅咩

收音問題

唔是直接係支咪到收

唔係架喎 平時藍光打call聲都會聽到

果場係其他隊都好大應援聲 得早安冇乜聲

係 唔知去左邊

去左中野

聽bk首もっとずっと一緒居たかった
又諗起miya出event個陣覺得條裙好長唔靚，就剪左佢條裙
打歌服都夠膽剪，佢地真係無野唔敢

中野係有咩買

開紫外燈好多野買

之前去過中野 都幾多野睇 想去多次

朋子本寫真 1600yen

平咁多

有冇二手Blu Ray con架？

好似都有

咁要去衝一衝

又瘦左 但眼袋有3摺

2017

頂我嗰陣去中野好似有行過trio 藏寶閣咁款 不過嗰陣未對生寫同hp有興趣

咁都比你發現到
唔怪得瘦左

大阪有冇架？

上官網 好似得原宿秋葉原同中野有trio

因為今晚嗰個半夜先播 應該係預錄

留意返 hp系得秋葉原同中野間trio先有 佢分左幾個舖位 唔同舖位賣唔同系 我淨係認真行過秋葉原嗰間

sor原來原宿嗰間都有hp賣

大阪就唔清楚 上次去大阪係跟屋企去 無機會揾

唔離得隊咩
我上次同fd去不斷離隊
我覺得佢地就黎想鬧我

因為嗰次屋企人好濕鳩地約左另一家人到大阪集合 無理由自己一個離隊

又唔係抽選

睇機票先

連まろ都50円

h!p有部機可以印番舊生寫
所以唔係抽選嗰啲一定會跌價

可以印咁好

門口有部

我依加先知 我就係玩左另一部貼紙機

やなふな

有冇得印日替

鄉女有新曲 ？

埂係無

YEAH YEAH YEAH
作曲・作詞：つんく♂

知

有夏将軍

〜ALL FOR ONE〜

OA OH YEAH／Lovelys
01. ALL FOR ONE ＆ ONE FOR ALL（H.P.オールスターズ）／全員［降臨あり］
オープニングVTR→MC1（まこと・山木・小関）
02. 43度／ハロプロ研修生
03. 待てないアフターファイブ ※新曲／カントリー・ガールズ
04. きっと私は ※新曲／こぶしファクトリー
05. 今夜だけ浮かれたかった／つばきファクトリー
06. 禁断少女 ※新曲／Juice=Juice
07. Are you Happy？／モーニング娘。'18
08. 夏将軍 ※7/21配信／アンジュルム
MC2（まこと・新ユニット）
09. U.S.A.（DA PUMP）／新ユニット
OGゲストコーナー
10. 大阪 恋の歌（モーニング娘。）／高橋愛
11. ブギートレイン'03／藤本美貴
MC3（まこと・OGゲスト）
12. SEXY BOY 〜そよ風に寄り添って〜（モーニング娘。）／高橋愛・藤本美貴［後半BD］モーニング娘。'18
シャッフルコーナー
13. 幸せですか？（セクシー8）／佐藤・小田・佐々木・段原・浜浦・浅倉・高瀬・山崎
14. チュッ! 夏パ〜ティ（三人祭）／牧野・川村・小片
15. サマーれげぇ! レインボー（7人祭）／飯窪・横山・和田彩・稲場・小関・岸本・清野
16. ダンシング! 夏祭り（10人祭）／
MC4ハロプロ年表（まこと・一岡・高瀬・清野）
17. ダンス部パフォーマンス／ハロプロダンス部
MC5（まこと・山木・小関・日替わりゲスト？（高木・中西））
グループ分割シャッフルコーナー
18. 世界一HAPPYな女の子（℃-ute）／石田・小田・牧野・羽賀・野中・加賀・広瀬・浜浦・和田桜
19. 次の角を曲がれ（℃-ute）／宮崎・高木・宮本・植村・小片・新沼・谷本・岸本・秋山
20. MADAYADE（Berryz工房）／和田彩・中西・竹内・笠原・船木・小関・一岡
MC6（山木・小関）
21. 明日テンキになあれ／こぶしファクトリー ［BD］モーニング娘。'18(除森戸)
22. ピーナッツバタージェリーラブ／カントリー・ガールズ ［BD］こぶしファクトリー
23. ハッピークラッカー／つばきファクトリー ［BD］カントリー・ガールズ(除梁川)
24. Vivid Midnight／Juice=Juice ［BD］つばきファクトリー
25. 泣けないぜ・・・共感詐欺／アンジュルム ［BD］Juice=Juice
26. ロマンスに目覚める妄想女子の歌／モーニング娘。'18 ［BD］アンジュルム(除船木)
MC7（まこと）
27. わがまま 気のまま 愛のジョーク（モーニング娘。）／全員
28. YEAH YEAH YEAH ※ハロプロ20周年記念新曲／全員 ［降臨あり］

Yeahyeahyeah hp新曲

新組合唱咩usa呀

天使有夏將軍

唱返幾十年前 混合隊果d歌？
咩sexy 8 果d

RIJ飛到手

usa好聽呀
現場睇應該幾正

配信
好唔想出album咩

上國料握抖中話唔當單曲出

新組合第一隻歌緊係整隻代表作

跳人地隻歌做咩

都未齊人

問題佢地都未齊人

屌係喎 比你地提醒返先記得

都冇人報

先頭好似target4月尾出道

21. 明日テンキになあれ／こぶしファクトリー ［BD］モーニング娘。'18(除森戸)
22. ピーナッツバタージェリーラブ／カントリー・ガールズ ［BD］こぶしファクトリー
23. ハッピークラッカー／つばきファクトリー ［BD］カントリー・ガールズ(除梁川)
24. Vivid Midnight／Juice=Juice ［BD］つばきファクトリー
25. 泣けないぜ・・・共感詐欺／アンジュルム ［BD］Juice=Juice
26. ロマンスに目覚める妄想女子の歌／モーニング娘。'18 ［BD］アンジュルム(除船木)

不如溝埋一齊當一個group算啦

D新飯話勁多歌唔識

4月尾結成
出道起碼等多一年啦

諗起舊年天使幫MM做BD
跳得仲開心過前面

唔好出啦 橫掂冇資源

前面趕收工

前年聽日，我就係大阪睇緊家族con

Lovelys一啲都唔lovely，點解仲生存到

原來18女兒節咁多OG

吉少MR MOONLIGHT 青空

岩岩先推出

虎 X 貓

我睇con見過好幾次

Mikitty 用個鼻唱歌

套衫咩事？蔬菜汁

原來愛香唱歌都唔差

佢solo唱鄉女首戀愛磁石好好J

椿工有個成員 渡邊麻友眼 再溝左D生田同佐佐木

估唔估到佢係邊個

椿工又有個少少似早期前田敦子 咩事 AKB飯？

一睇就知渡邊麻友最高人氣啦

仲有個梁思浩都幾易認

純情cm成首歌就係描述我去影相會個心路歷程

屌，睇落真係好似

梁思浩把聲最好

有個終極死魚眼 勁樣衰

拳工得番5個人好單薄 加下人好嗎？

原來豬突猛進佢地架咩？
隻歌好岩天使唱喎

原本係ヒャダイン寫比天使

邊個死魚眼

咁點解會比左拳工

你地竟然知邊個梁思浩同麻友眼

梁思浩=りさまる
麻友眼=小野田
係唔知邊個死魚眼，不過樣衰黎講應該新沼

其實我都唔知岩唔岩

咁係咪麻友眼最高人氣

佢兩個走去搽りかこ枝唇膏

樹樹同梁思浩應該高過佢少少

我覺得有個幾似愛理

秋山呢

禾條女

2016夏con天使有唱豬突猛進，不過youtube而家捉得好嚴，已經無晒片
BTW舊年拳工夏con六個人唱mukimuki，我唔覺得比原版單薄，而原版係有足足十二個人...

唔係秋山=梁思浩咩

仲有個似d？

拳班人啲聲厚到
野村算係最薄 但唱功搭救

又lalalapipipi

Sayu應援聲仲大過Reina

明明我睇果陣係reina吊打
去到2018年sayu 反cup

好似鈴音幾勁

聽親lalalapipipi就打冷震

諗起金鍾滿員地鐵個個都望住我

好感動

Sayu x ai x Reina
唱give me愛

白金9呀

愛x貓 最高

即刻要搵現役早安版黎比較下

玲音

2018女兒節 咁多個og都係愛醬唱歌最好聽

知：影相？好忙，不了。

Diu 好熱呀

香港落完雨 涼到爆

日本熱到抽筋

do都話熱

淨聽聲真係唔會輸俾原版

加賀做咩男扮女

沙律🥗

知去到邊都比人排

引退

我鐘意和田櫻把聲
但身材不了

唔係去左同你shopping 咩

引退邊有錢

同橫山影左

佢兩個呢排痴得好埋
睇黎好事近了

上國料 good いいね
係咪買左成萬¥

9000幾

未去過大阪店
大阪店係咪有幾層
東京個間得一層 我之前以為好大

知blog都係同橫山癡埋

平時講野鬼食泥咁 但唱歌又好似無

三層

我的麻 又要等多幾日

我都想

希望冇第三者介入

佢係日本等緊你
好奇有冇人真係去u社樓下等成員

試下

東京店樓下間鉄道模型舖仲多嘢睇

你今日心情唔好
平時嘅你會開始一直ff

To 加賀巴

好加獻給你〜♪

冇睇過 就係一直去東京個間hello shop
我差啲去錯賣動漫野個層

因為睇緊波

好正 你買左？

好靚 佢地條裙
同埋我係講緊你加密果兩張

睇波就唔理囡囡

有得睇好睇 演唱會冇睇呢d

演唱會睇蕃茄炒蛋加白菜

最靚果啲係要課金先有得睇
U社商法

知醬已食我橫山 咁快手

有個伴咪幾好

下次blog圖就嘴對嘴

知醬識食 專食靚女

然後愈黎愈似樣

完事樣？

上次已經影過張就黎嘴對嘴
知醬po呢張相宣洩主權
同其他人講橫山係佢條女

佢地識team都幾醒呀

食完就po左出黎

然後唔理鄉女

有冇諗過其實係知醬唔想理鄉女

橫山小鳥依人

以前唔係同船木幾fd咩

好似冇左啦喎

橫山訓係知醬膊頭：自從個晚同知醬訓左晚 我已經係佢嘅女人

扮工會感染

可能冇乜點見面聯絡 ？
就好似個fd轉左去另一間中學
見面機會少左

個段原好似唔錯咁喎

扮工少女Hp con 都冇大合照

EXILE 兩個主音唱歌真係好好聽

Atsushi聽到出哂水

睇好佢會好似小田咁外表一直進化
班前輩咁錫佢應該會再快啲

又型唱歌又好聽 又有佬味

横山: 知啲手勢幾好

正式宣布 MM第二對夫妻正式誕生

男人睇都出晒水

知：橫好配合 好聽我話

石田有睇2ch?

琴日比人屌數少上國料
今日即po合照

真係好似 好似夫妻

補飛味濃

見到佢地有隊組 老納深表欣慰

我記得佢同楊千嬅合唱嗰首小城大事

其實成員/經理人mon post都好正常

番唔到轉頭

我女人正式同橫山開戰
賤到

可能想引起橫山注意
想同知搶橫山
橫山爭奪戰

放唔放kami同奶奶

忙完一日，有無人可以話我知點解會唱usa

有啲唔係我嘅

知：橫山...你真係好乖啊...
橫：係....mori...森戸さん....
知：仲叫我森戸さん？係床上就冇分輩分！叫我知！
橫：係...知...
知：乖啦 完事後我要同你影張相
橫：點解啊..
知：傻豬 我要比全世界知道你係我森戸嘅女人
橫： ..mori...（比知錫住個嘴）
知：都叫你唔好再叫我森戸さん
橫：係..知
死啦 知醬變左攻

好濕

呢張真係好癲

唔少人講過成員自己唔應該mon post啦，好影響自信同情緒架

好癲

好在普通死庫水都有返啲厚度
如果唔係

不要再說了

佢呢個樣望耐都頂唔緊

(去到一半停左 )
橫: 森戸さん...?
知: 嗱 要good girl先有獎勵囉

餘下請自行ff

如果有自信點會理依d負面野
除非佢地唔夠成熟

咁似tvb啲大結局

其實都係青春期女仔，成熟極有限
Mon post呢啲嘢應該staff幫手做

懷疑kami都有搽rikako支唇膏

桃呢個造型真係正到

係驚啲士大夫自己都有份講姐

兩公婆 肯定有share啦

個花圈加晒分

可能係一個搽完咀另一個 印上去

岩
所以我覺得經理人係會過濾blog cm先show比成員睇

不過我諗佢地應該有相關訓練都唔奇
例如握手會惡意飯 或者做直播實有人玩野
避唔到

正想講

你班友真係痴線

你果時就係咁樣爆左炸？

握手會...好似會忍唔住錫左落去咁

深夜時段

想像到個畫面

かみ又要細粒想推都推唔開

笑甚麼

冇笑
享用緊小櫻

昔、悲しいことがあって、涙も止まらなくてどうにもならなかった時、まろに電話したら、うちにおいで。って言ってくれて、手作りのハンバーグ作って食べさせてくれたことがあった😌
なんかふと思い出した😊

係咪佢比飯her果陣

跟我講一次

我要殺死丁力呢個仆街！！！

幾次比飯噓

最好笑係福田回佢 まろやさしいね、、、、

究竟依兩個人搞乜 同佢地做朋友勁好玩咁

噓成日都有架啦 risa果陣都比人噓慣

Risa當年先慘 比人話佢走後門 演唱會噓佢

mei好靚

好小見li巴打d咁嘅嘢
比加加巴影響埋

扮工都傳染啦
一齊進入ff既世界啦

risa同邊個高層有野？

佢靠老豆關係呀
佢入隊果陣得13-4歲 點同高層有關係

身體愈黎愈女人

li巴真係無機會買到？

今天麻醬心情唔錯
仲在生

☆メッセージ募集のお知らせ‼☆ラジオ日本「モーニング娘。'18のモーニング女学院～放課後ミーティング～」土曜深夜0時！現在、生田さん石田さん佐藤さん羽賀さんへのメッセージ募集中‼

有冇人想同麻醬講野

三更半夜講我。。。

未入MM前。已經出過其他CM

等MM

有無link 我揾唔到

求 lin

上過童星雜誌

一開就係46

oh oh oh oh oh oh oh

最強表演力啊

新團